頭先聽到幾個賭馬阿叔屌田北俊提名曾俊華

新聞台影到田北俊提名曾俊華 班阿叔屌佢自己黨主席葉劉都唔投

知田北辰係新民黨但竟然分唔到兩兄弟咁搞笑

無人記得田北辰

北辰 被認作 北俊～

牙叔賭馬論政個時你都未出世啦
笑乜鳩